<doc>
Question: 13 + 45?

Reasoning:
Step 1: Add 13 and 45
Step 2: 13 + 45 = 58

Answer: 58
</doc>

<doc>
Question: 40 × 4?

Reasoning:
Step 1: Decompose 40 into 40 and 0
Step 2: Multiply 40 × 4 = 160
Step 3: Multiply 0 × 4 = 0
Step 4: Add 160 + 0 = 160

Answer: 160
</doc>

<doc>
Question: 96 + 79?

Reasoning:
Step 1: Add 96 and 79
Step 2: 96 + 79 = 175

Answer: 175
</doc>

<doc>
Question: 85 + 64?

Reasoning:
Step 1: Add 85 and 64
Step 2: 85 + 64 = 149

Answer: 149
</doc>

<doc>
Question: 13 + 21?

Reasoning:
Step 1: Add 13 and 21
Step 2: 13 + 21 = 34

Answer: 34
</doc>

<doc>
Question: 41 × 2?

Reasoning:
Step 1: Decompose 41 into 40 and 1
Step 2: Multiply 40 × 2 = 80
Step 3: Multiply 1 × 2 = 2
Step 4: Add 80 + 2 = 82

Answer: 82
</doc>

<doc>
Question: 95 × 8?

Reasoning:
Step 1: Decompose 95 into 90 and 5
Step 2: Multiply 90 × 8 = 720
Step 3: Multiply 5 × 8 = 40
Step 4: Add 720 + 40 = 760

Answer: 760
</doc>

<doc>
Question: 69 × 6?

Reasoning:
Step 1: Decompose 69 into 60 and 9
Step 2: Multiply 60 × 6 = 360
Step 3: Multiply 9 × 6 = 54
Step 4: Add 360 + 54 = 414

Answer: 414
</doc>

<doc>
Question: 30 + 99?

Reasoning:
Step 1: Add 30 and 99
Step 2: 30 + 99 = 129

Answer: 129
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 53 or 45?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 53 is larger than the other number

Answer: 53
</doc>

<doc>
Question: 39 × 7?

Reasoning:
Step 1: Decompose 39 into 30 and 9
Step 2: Multiply 30 × 7 = 210
Step 3: Multiply 9 × 7 = 63
Step 4: Add 210 + 63 = 273

Answer: 273
</doc>

<doc>
Question: 21 + 58?

Reasoning:
Step 1: Add 21 and 58
Step 2: 21 + 58 = 79

Answer: 79
</doc>

<doc>
Question: 55 + 54?

Reasoning:
Step 1: Add 55 and 54
Step 2: 55 + 54 = 109

Answer: 109
</doc>

<doc>
Question: 34 ÷ 2?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 34 is divisible by 2
Step 2: Divide 34 by 2
Step 3: 34 ÷ 2 = 17

Answer: 17
</doc>

<doc>
Question: 58 + 20?

Reasoning:
Step 1: Add 58 and 20
Step 2: 58 + 20 = 78

Answer: 78
</doc>

<doc>
Question: 63 ÷ 7?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 63 is divisible by 7
Step 2: Divide 63 by 7
Step 3: 63 ÷ 7 = 9

Answer: 9
</doc>

<doc>
Question: 15 + 94?

Reasoning:
Step 1: Add 15 and 94
Step 2: 15 + 94 = 109

Answer: 109
</doc>

<doc>
Question: 49 × 3?

Reasoning:
Step 1: Decompose 49 into 40 and 9
Step 2: Multiply 40 × 3 = 120
Step 3: Multiply 9 × 3 = 27
Step 4: Add 120 + 27 = 147

Answer: 147
</doc>

<doc>
Question: 24 × 8?

Reasoning:
Step 1: Decompose 24 into 20 and 4
Step 2: Multiply 20 × 8 = 160
Step 3: Multiply 4 × 8 = 32
Step 4: Add 160 + 32 = 192

Answer: 192
</doc>

<doc>
Question: 126 ÷ 9?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 126 is divisible by 9
Step 2: Divide 126 by 9
Step 3: 126 ÷ 9 = 14

Answer: 14
</doc>

<doc>
Question: 59 × 7?

Reasoning:
Step 1: Decompose 59 into 50 and 9
Step 2: Multiply 50 × 7 = 350
Step 3: Multiply 9 × 7 = 63
Step 4: Add 350 + 63 = 413

Answer: 413
</doc>

<doc>
Question: 97 × 6?

Reasoning:
Step 1: Decompose 97 into 90 and 7
Step 2: Multiply 90 × 6 = 540
Step 3: Multiply 7 × 6 = 42
Step 4: Add 540 + 42 = 582

Answer: 582
</doc>

<doc>
Question: 87 + 91?

Reasoning:
Step 1: Add 87 and 91
Step 2: 87 + 91 = 178

Answer: 178
</doc>

<doc>
Question: 80 × 5?

Reasoning:
Step 1: Decompose 80 into 80 and 0
Step 2: Multiply 80 × 5 = 400
Step 3: Multiply 0 × 5 = 0
Step 4: Add 400 + 0 = 400

Answer: 400
</doc>

<doc>
Question: 71 × 8?

Reasoning:
Step 1: Decompose 71 into 70 and 1
Step 2: Multiply 70 × 8 = 560
Step 3: Multiply 1 × 8 = 8
Step 4: Add 560 + 8 = 568

Answer: 568
</doc>

<doc>
Question: 65 ÷ 5?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 65 is divisible by 5
Step 2: Divide 65 by 5
Step 3: 65 ÷ 5 = 13

Answer: 13
</doc>

<doc>
Question: 39 + 14?

Reasoning:
Step 1: Add 39 and 14
Step 2: 39 + 14 = 53

Answer: 53
</doc>

<doc>
Question: 88 ÷ 8?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 88 is divisible by 8
Step 2: Divide 88 by 8
Step 3: 88 ÷ 8 = 11

Answer: 11
</doc>

<doc>
Question: 37 + 82?

Reasoning:
Step 1: Add 37 and 82
Step 2: 37 + 82 = 119

Answer: 119
</doc>

<doc>
Question: 90 ÷ 5?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 90 is divisible by 5
Step 2: Divide 90 by 5
Step 3: 90 ÷ 5 = 18

Answer: 18
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 92 or 68?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 92 is larger than the other number

Answer: 92
</doc>

<doc>
Question: 45 × 4?

Reasoning:
Step 1: Decompose 45 into 40 and 5
Step 2: Multiply 40 × 4 = 160
Step 3: Multiply 5 × 4 = 20
Step 4: Add 160 + 20 = 180

Answer: 180
</doc>

<doc>
Question: 83 × 6?

Reasoning:
Step 1: Decompose 83 into 80 and 3
Step 2: Multiply 80 × 6 = 480
Step 3: Multiply 3 × 6 = 18
Step 4: Add 480 + 18 = 498

Answer: 498
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 84 or 61?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 84 is larger than the other number

Answer: 84
</doc>

<doc>
Question: 35 ÷ 5?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 35 is divisible by 5
Step 2: Divide 35 by 5
Step 3: 35 ÷ 5 = 7

Answer: 7
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 21 or 16?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 21 is larger than the other number

Answer: 21
</doc>

<doc>
Question: 29 + 90?

Reasoning:
Step 1: Add 29 and 90
Step 2: 29 + 90 = 119

Answer: 119
</doc>

<doc>
Question: 99 × 8?

Reasoning:
Step 1: Decompose 99 into 90 and 9
Step 2: Multiply 90 × 8 = 720
Step 3: Multiply 9 × 8 = 72
Step 4: Add 720 + 72 = 792

Answer: 792
</doc>

<doc>
Question: 59 + 58?

Reasoning:
Step 1: Add 59 and 58
Step 2: 59 + 58 = 117

Answer: 117
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 77 or 42?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 77 is larger than the other number

Answer: 77
</doc>

<doc>
Question: 97 + 24?

Reasoning:
Step 1: Add 97 and 24
Step 2: 97 + 24 = 121

Answer: 121
</doc>

<doc>
Question: 42 ÷ 7?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 42 is divisible by 7
Step 2: Divide 42 by 7
Step 3: 42 ÷ 7 = 6

Answer: 6
</doc>

<doc>
Question: 64 ÷ 8?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 64 is divisible by 8
Step 2: Divide 64 by 8
Step 3: 64 ÷ 8 = 8

Answer: 8
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 10 or 43?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 43 is larger than the other number

Answer: 43
</doc>

<doc>
Question: 76 × 3?

Reasoning:
Step 1: Decompose 76 into 70 and 6
Step 2: Multiply 70 × 3 = 210
Step 3: Multiply 6 × 3 = 18
Step 4: Add 210 + 18 = 228

Answer: 228
</doc>

<doc>
Question: 35 ÷ 5?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 35 is divisible by 5
Step 2: Divide 35 by 5
Step 3: 35 ÷ 5 = 7

Answer: 7
</doc>

<doc>
Question: 80 ÷ 4?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 80 is divisible by 4
Step 2: Divide 80 by 4
Step 3: 80 ÷ 4 = 20

Answer: 20
</doc>

<doc>
Question: 86 + 51?

Reasoning:
Step 1: Add 86 and 51
Step 2: 86 + 51 = 137

Answer: 137
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 12 or 24?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 24 is larger than the other number

Answer: 24
</doc>

<doc>
Question: 60 ÷ 6?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 60 is divisible by 6
Step 2: Divide 60 by 6
Step 3: 60 ÷ 6 = 10

Answer: 10
</doc>

<doc>
Question: 40 + 82?

Reasoning:
Step 1: Add 40 and 82
Step 2: 40 + 82 = 122

Answer: 122
</doc>

<doc>
Question: 20 + 72?

Reasoning:
Step 1: Add 20 and 72
Step 2: 20 + 72 = 92

Answer: 92
</doc>

<doc>
Question: 78 + 26?

Reasoning:
Step 1: Add 78 and 26
Step 2: 78 + 26 = 104

Answer: 104
</doc>

<doc>
Question: 96 × 9?

Reasoning:
Step 1: Decompose 96 into 90 and 6
Step 2: Multiply 90 × 9 = 810
Step 3: Multiply 6 × 9 = 54
Step 4: Add 810 + 54 = 864

Answer: 864
</doc>

<doc>
Question: 45 × 8?

Reasoning:
Step 1: Decompose 45 into 40 and 5
Step 2: Multiply 40 × 8 = 320
Step 3: Multiply 5 × 8 = 40
Step 4: Add 320 + 40 = 360

Answer: 360
</doc>

<doc>
Question: 81 × 5?

Reasoning:
Step 1: Decompose 81 into 80 and 1
Step 2: Multiply 80 × 5 = 400
Step 3: Multiply 1 × 5 = 5
Step 4: Add 400 + 5 = 405

Answer: 405
</doc>

<doc>
Question: 112 ÷ 8?

Reasoning:
Step 1: Recognize that 112 is divisible by 8
Step 2: Divide 112 by 8
Step 3: 112 ÷ 8 = 14

Answer: 14
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 76 or 67?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 76 is larger than the other number

Answer: 76
</doc>

<doc>
Question: 41 + 38?

Reasoning:
Step 1: Add 41 and 38
Step 2: 41 + 38 = 79

Answer: 79
</doc>

<doc>
Question: 53 + 12?

Reasoning:
Step 1: Add 53 and 12
Step 2: 53 + 12 = 65

Answer: 65
</doc>

<doc>
Question: 87 × 5?

Reasoning:
Step 1: Decompose 87 into 80 and 7
Step 2: Multiply 80 × 5 = 400
Step 3: Multiply 7 × 5 = 35
Step 4: Add 400 + 35 = 435

Answer: 435
</doc>

<doc>
Question: 19 + 90?

Reasoning:
Step 1: Add 19 and 90
Step 2: 19 + 90 = 109

Answer: 109
</doc>

<doc>
Question: 39 + 18?

Reasoning:
Step 1: Add 39 and 18
Step 2: 39 + 18 = 57

Answer: 57
</doc>

<doc>
Question: 52 + 19?

Reasoning:
Step 1: Add 52 and 19
Step 2: 52 + 19 = 71

Answer: 71
</doc>

<doc>
Question: 47 × 9?

Reasoning:
Step 1: Decompose 47 into 40 and 7
Step 2: Multiply 40 × 9 = 360
Step 3: Multiply 7 × 9 = 63
Step 4: Add 360 + 63 = 423

Answer: 423
</doc>

<doc>
Question: 81 × 4?

Reasoning:
Step 1: Decompose 81 into 80 and 1
Step 2: Multiply 80 × 4 = 320
Step 3: Multiply 1 × 4 = 4
Step 4: Add 320 + 4 = 324

Answer: 324
</doc>

<doc>
Question: Which number is greater, 41 or 70?

Reasoning:
Step 1: Compare the two numbers
Step 2: 70 is larger than the other number

Answer: 70
</doc>